連登仔成日話唔係處就係臭雞 接受唔到 咁有冇絲打出嚟講下接唔接受到男朋友唔係處

棍絲走開

好彩我條仔係我開罐

都話棍絲走開落

ok拉

其實真係無咩所謂 每個人總有過去
不過你唔好身經百戰之後要求終身伴侶係處囉
真係好嘔心 點解你哋男人又可以要處女做老婆
我哋又唔可以搵處男做老公？
拒絕你又話我吊高嚟賣
我唔可以留個處俾我未來老公？

小妹接受唔到唔係處男好嘔心

推返

唔撚要棍絲呀仆街

咁我以後唔認真覆了

棍絲認真覆有撚用呀？

你當我係女 唔得咩

邊有女上連登..

你係餓知散

你啱

青頭先成日幻想處女幾正
其實技術先最緊要

樣先最緊要喎

等醉愛.大黃貓 入場

大肥貓依家唔食處男了 轉行食player得返再見bella絲打一人奮戰

以後唔開女人格同你講嘢

真係唔能夠想像 處男粉絲俱樂部要面臨解散

想報名 處男味好撚香

我完全接受唔到囉
你諗吓男人碌鳩一生可以射岀嘅精液數量係limited 的
你當每次平均會射5ml左右嘅精啦
假設一個男人唔係垃圾Player
廿幾歲人如果有3-4個ex
每次拍拖平均時長一年
一日浪費5ml 精液睇落好似好少但小數怕長計
一年365日 平均計返都成1825ml!
佢如果有四個ex就代表佢浪費咗7300ml 精係其他女人身上！
唉 我真係唔能夠想像依家啲男人竟然咁唔自愛！

無所謂

你一睇就知唔是處男啦 女人直覺好準的